一人一個狗公英文名

Ben
利申 140 勿相認

tom

Peter

Ronald

咩 jaii 果d囉
中文名叫你X仔無問題 d柒頭硬要中譯英

SorJaii

tommy

Issac

Agos

Hugo

Bryon

Felix

Dog

等睇全部男人名

Vincent

Ng Yip Kwan

Henry
Ivan
鐵膽

issac

Wai

Cheung Ho lam

Kevin

Percy

Heywood

點解冇Marco

我識幾個Marco都係靚仔

我識個Henry 係基佬

San

自膠 Sam

Justin 見過2個
勿相認

哈利老母

Micheal Patrick

Ethan

Agger

Jason

公司有兩個Jason都係狗公

Otto

Donald trump

Fred

Aggerrrr

我叫Maybe呀
Call me Maybe呀

Lokjai

Chester

kwan

steven

James

John

dick

Jayden

屌你我坐火車笑左, 對面望過黎

anson
dick
dickson
zero
sky
angus

丫丫

我邊度狗公

又係呢d post
就黎成個字典d英文名都出哂黎

[size=4]Andy/size=4]

Andy

Bobby

Derek

William

識好多個Matthew都係狗公

Perry

Charles

Jeff

羅卓瑛

Marcus

jacky

Kelvin

francis

Chris Wong

Ryan

Nikita

maurice must be gay

btw rocky jimmy

Eden

Justin
Jason
Kevin
Bobby
Ken
Ben

Max

大J

Jerry

Kowloon Technical School

Anson

Oscar

normal face

Edge

Frank

Ken

Chan wan

Wicked pick small chrysanthemum

Wilson

Sky

Eric

Tat gor

Y字尾全部

Raymond

issac
ivan

jacky
Matthew
ivan

Alan

HENRY, ISSAC, MARCO

Leo so

Kenny

Jari Yuen

dolly lor

Calvin

Isaac Gary Sion

由宜家開始自爆自己英文名

Gary

Elvis

Tony

James
Lorenzo, Gilbert, Pierre

Marco

Aids